拜登幕僚：拜登明白只有一個中國 不會承認台灣獨立

距離美國新總統宣誓就職禮只有不足一星期，台灣媒體引述拜登幕僚艾利森（Graham Allison）指，拜登明白只有一個中國，不會承認台灣獨立。

艾利森至今已擔任拜登外交政策幕僚數十年，台灣TVBS新聞台報道，艾利森於其獨家訪問中表示，「一國兩制」已經走到盡頭，拜登明白「一個中國」理念，認同沒有獨立的台灣國家存在，美國亦不會公開承認台灣獨立。

拜登政府最大的挑戰在於想出一個新的外交策略，在不與中國交惡下，讓美中台三方和平共榮。

拜登政府最大的挑戰在於想出一個新的外交策略，在不與中國交惡下，讓美中台三方和平共榮

兩黨共識=共產黨同民主黨

第一次見

又要做雞又要攞貞節牌坊

支那登

左癌值得擁有

笑到最後

其實侵administration都唔會承認台灣獨立

根本名義上嘅台灣獨立對美國無好處

係呀，唔可以煩國安法

但係佢加咗一句一國兩制已經走到盡頭即係點？

死左膠：「兩党共識呀！」

咪姐係一國兩制囉

TVBS,

星島日報

繼續緩靖政策 所以點解咁廢

共榮

Source定老母？

侵又會承認台灣咩
台灣自己都未宣佈獨立
其他國家又點承認呀

差唔多啦, 中共可以武力攻台

美國一早賣緊武器俾台灣 唔係獨立國家會咁做
加上而家中共想打台灣邊有咁易
日本澳洲印度都睇住

係苦在唔知維吾爾圖博香港人點

本身審死官好矮果個？

台灣都唔係中共國一部份

承認台灣獨立...小英撚夠膽獨立咩

等2024pompeo承認台灣啦

唉
侵做多一步承認台灣就完美

愛登力有咩好講

戀童支那登

美國啲左膠多到，我覺得共和黨直頭永不翻身

人地反侵咋

本來就已經係獨立國家，點解要無啦啦宣佈

名義上的台灣獨立對中共更無好處, 傻仔黎

因為名義上的台灣獨立, 中共都係乜都做唔到, 結果立刻比人發現佢係紙老虎

但拜登唔係阿侵, 邊有勇氣行呢一步. 我先假設佢想, 佢都唔敢

睇漏咗，原來一早block咗你
起底發現原來你係5毛

廢話台灣喺叫咪叫台灣完全由美國決定 核蛋都冇邊有得台灣決定

有班定義撚永遠糾纏於「中國民國」定係「台灣」做國名
依家係「中國民國」, 所以唔係「台」獨

其實我覺得連登仔應該要放棄拜登，放棄美國。咁熱烈討論唔知做麥鳩，同睇TVB 劇集，開爆post 一樣

完全執政洗撚同你共識

上面嗰個係5毛嚟，唔係定義撚
睇吓佢入邊啲post，全部都係分化港台

咪又係用Media洗腦洗出嚟

到Pompeo想去選嘅時候，民主黨咪一樣咁樣洗人腦，慌死到時啲人唔係反對Pompeo咩

所以其實侵同登唔承認台灣係啱ge，無啦啦宣佈ge話，台灣會陷入新一輪矛盾

依家都係兩黨： 民主黨，共和產黨。

唔好喺度偷換概念啦

人哋承認你獨立同自己知道獨立係兩回事

侵啲黑歷史多過pompeo好多，而且media只係針對侵only。

侵侵夠冇承認台灣獨立啦 兒登仔又唔講 我唔知我睇唔到

香港咪示範左你睇

咪係 侵夠唔承認啦

侵侵有承認？

台灣人係賤呀嘛

咁我有講錯咩

如果真係多左膠，就唔駛選舉出術啦。

唔止個名，其實係講緊解體埋舊政權，重建體制
就好似蘇聯同俄羅斯一樣，蘇聯包埋白羅斯烏克蘭etc，但俄羅斯就係俄羅斯
中華民國包埋大陸同港澳地區，定義上仍然係淪陷區，被中共政權奪權，仍然有待奪回
台灣如果真正獨立，就會變新政權，以前留落既問題就會直接解決，大陸港澳都唔駛再理，中華民國就消失，中華人民共和國會同台灣共存（理想情況下），亦可以立新憲法
成日講台灣已經獨立既人係咪唔明憲法既重要性

樓主pin this

乜川普有承認台灣獨立咩

佢不嬲都膠啦 邊忽左

一個中國 中華民國

其實而家實際上係台獨左

除左台灣入唔到UN 個d

但只要老美，日本睇住台灣

共和黨舊派, BUSH個批人, 明顯唔GUR TRUMP
其實都是咁唸

呢個仆街睇幾時比人推返
國內又話禁槍國外又話一國支國
聽仆街啦

屌你，雜種有上連登架

等下啦
呢4年 班人唔記得曬奧巴馬管治有幾廢
咪走去投曬民主黨

侵唔承認

同埋拜登台都未上就出嚟放風示弱 係兩回事

習總表示：真乖！

支那Joe

新時代有中美特色一國兩制

唔gur trump就奶共？羅姆尼其實唔奶共

唔知

我都係見人哋貼出嚟

名不正則言不順
你睇下世衛又好，聯合國又好
奧運又好
都搞鳩你台灣
連青天白日旗都唔出得

牙侵承認左未

呢個達叔黎

其實侵都唔承認，不過係唔承認共產中國

依條仆街 死廢老

其實乜撚野叫 一個中國
一個就一個 咁台灣關你撚事？

台仔仲玩緊膠奶拜登
恭喜晒

名當然好重要，但更重要既係名背後既野
不過肯正名已經係好好既第一步

拜登政府最大的挑戰在於想出一個新的外交策略，在不與中國交惡下，讓美中台三方和平共榮。

台灣一世唔獨立
又一日唔比中國收返
其實維持現狀OK

你地d思維好似支那人

口交部平時都成日呢d反問式答覆 避開正視問題

乜撚嘢幾廢
佢哋覺得奧巴馬係英雄黎
美國經濟唔係因為特朗普而好 係奧巴馬留低

answer: 美國做支共契弟咪和平共榮

兩黨共識 唔怕

係講"一國兩制"唔再適用於台灣

不過登登可能認為"一國一制"更適合用於台灣上

係人都知你支國人啦

邊個傻仔話抗中係兩黨共識

就算邊個做總統都肯定唔會放棄台灣，只係維持現況定係大力支持既分別

Trump Trump承認咗？

仆住奶

台灣睇怕都自身難保，應該今年內會跪低和平統一。

對國民黨嚟講，承認台灣獨立等於放棄整個大陸地區同埋佢哋喺中國大陸嘅所謂合法權益。但民進黨無呢啲歷史包袱，所以叫中華民國定台灣對佢哋嚟講根本無所謂。
人哋泡菜仔就無呢啲問題，因為揸住核武嗰邊未成氣候到可以好似中共咁樣封殺人，睇美國頭嗰邊就更加唔會想搞咁多嘢反正萬大事都有美帝照住自己專心搞好經濟有飽飯食就得。

條友係撚幕僚
環球時報御用打手嚟

老布殊都係中台齊奶

兩黨共識 班左膠有冇野講

咪就係乜七都唔搞,一切依舊擺四年

維持現狀對大家都好，中共繼續9up 武統，台灣繼續獨立，美國繼續保台灣但係維持同中共交易

事實上係要台灣自己宣布獨立先
其他國家先可以承認

前言不對後語 佢想點

唔係講笑
之前見過有民主黨fans 係咁奶奧巴馬
但又答唔到咩政績
跟住屌返共和黨控制曬國會拉布
唔知以為睇緊香港班撐警廢老

但最好笑係明明奧巴馬8年任期頭2年完全執政+ 11-14年係參議院多數

意料之內
唔你點解咁多人撐trump

應唔到就拖侵落水
仲要大字以為自己好撚有point 咁

新55星旗

冇英文source... 大家保持距離

推第二個馬英九咪得 中美一齊夾國民黨上台

其實修憲已經可以解決呢件事

憲法固有彊域唔只現中國國境，仲包埋外蒙果d地方

有冇英文source? 好似搵唔到

其實……好懷疑拜登根本無乜話語權
係佢手下果堆人保守同無膽

咪即係同販民班撚樣一樣

又要倒退返黑鬼時代

冇, 因為佢唔係拜登幕僚, 拜登幕僚明明係Ron Klain

你都on9 唔講出口係比你有空間FF
講明姐係唔比你做
你代入支那姐係我點壓台灣美國都唔會認佢獨立la,or 打台灣話佢有意獨立美國都唔會出聲la
有啲野唔講得，講左就死局，好似玩啤牌唔可以開底牌
佢咁出聲明，除左向支那示好仲有咩作用
對台灣就等於少左張外交底牌

btw 兩黨共識撚又贏

你問trump都係咁答, 打少D飛機啦

張伯倫政府最大的挑戰在於想出一個新的外交策略，在不與德國交惡下，讓英法德三方和平共榮

你不如話自中美三個聯合公報就緩靖政府
連侵侵都係緩靖政策

講事實都咁多負皮

連登

咪撚on9啦燈狗

我都唔知班人喺時事台嗰度, 有起底 Function 唔用做乜撚嘢.

利申: 我一早 Block 咗佢.

事實上你盲左 追追e 1年做過乜先

重點在不與中國交惡下，讓美中台三方和平共榮。

同侵既與中國交惡who cares，賣武力比台平衡壓抑差好遠

儘管同係不會承認台灣獨立

Block him x2

上面有班燈狗仲ff緊同Trump冇乜分別
同班盲人真係冇乜好傾

各自表述去左邊？

老人痴呆

1.係有賣,不過唔係賣最先進的比台灣
2.沒錯,雖然日本澳洲印度都睇住
但是,美國出聲話由得台灣去死的話,日本澳洲印度只會「隔岸觀火」
再加上,佢地都有各自的利益和經濟因素,唔敢同中國作對

台灣拜拜
習帝應該等牙祖上任就打台灣

鬼叫空心菜仆心仆命幫侵侵助選得罪拜登

唔識嘅罰你返我睇返十次

登狗出來含撚啦屌你老母臭閪

「一國兩制」已經走到盡頭

其實佢地由頭到尾都明
只不過利益太大

反共係兩黨共識

準備寫定遺書投胎啦

你哋唔接受反台意見就扮睇唔到
block人

唔通Trump會承認台灣獨立?

2. 好難 台灣一失 日本、菲律賓直接受中共威脅
拜登點奶都冇咁既能力叫盟友放棄台灣

含侵力駁唔到又要負皮

身體係誠實
美國會叫盟友唔好放棄台灣
但是,成班盟友本身
一:就係唔想開戰
二:就係唔想自己的國家被卷入戰爭,從而令到其國民、建築、經濟和其一切被破壞和死傷無數
三:就係其盟友的人民唔會支持為咗台灣而同中國開戰
四:無能為力
美國班盟友無論在軍事上和經濟上,都沒有能力對抗中國
五:經濟
班盟友更加為咗唔想為咗台灣,而犧牲中國的龐大14億人口市場

邵嵐/敖卓軒：支持登叔，國際戰線表示台灣係屬於中國

台灣人 全力撐trump係無錯

Sor 㩒錯負評

邊個話淨係要名義上

爭d姐